(死全家) 呢隻叫乜名

早排開始買呢隻 健牌新出幼煙
55蚊

終於搵到隻55蚊又冇咁鳩嘅煙
但係我想知應該點樣叫
我次次都係拎返舊嗰包出嚟

死煙鏟出嚟啦

係咪全世界都戎哂煙得我一個仲係度食食食

你係咪食健牌架?

好少食健牌 咁到底點叫姐

話我知啦

隻味同紫lucky有咩分別

Lucky 除左綠甩
仲覺得隻味怪怪的